咁多人明知你哋要屌佢都要出聲

我必須講，出聲嗰啲人已經好小心好客氣，你哋依然要屌佢哋，人哋都係好心提醒你哋，打爛人哋店舖，好大機會會有民意轉向嘅機會。我想講，呢度唔止一兩個人，明知你你唔聽人哋講嘢就屌人哋，都要出聲。

你有冇諗過如果唔聽下大家嘅意見，同林鄭政府有乜嘢分別呢？

聽下，唔一定要認同，但唔係一開口就屌鳩人哋，屈鳩人哋喺度割蓆。核爆都唔割蓆係唔係俾藉口你哋唔用腦？

歡迎負皮，我都想知道究竟幾多人係唔用腦。

討論區唔洗太認真

我已經打晒底。

和理非表示打爆完鋪頭俾其他人入去偷嘢個下先嬲
又要俾正苦屈啦

我明，明明大家都係想為件事好，唔想見到前線俾人割蓆

我明大家好嬲所以討論間可能會激動左
我都試過咁樣，仲傷到手足既心
大家盡量冷靜分析

裝修完，重點係我地無搶掠

不過都想大家諗諗

今晚已經有mk同大媽執雞
當然佢地偷係佢地錯
但對家文宣一定無視同屈落手足度
大部份媒體會唔會咁樣詳細前因後過地報晒出黎

只係唔想手足們既辛苦做左文宣炸彈
下次爆唔爆鋪、爆咩鋪、爆到點，希望手足諗清楚

唔支持暴人鋪頭。
唔割

有機會就影偷嘢人大頭，做文宣

單機啦撚樣忍你好耐
樓主真係仆街泥
完全封鎖

你識講嘅只係撚樣同仆街，你仲識講乜嘢？